有冇絲打依幾個月係GU買左依條皮裙唔岩著可以放比我

我好鐘意條裙但刮爛左好想買返
有冇絲打有m碼可以讓比我

男人老狗著皮裙

死毒撚
想攞黎打飛機

藍字就一定係男人？
唔好咁撚on9啦

條褲好貴？

唔貴 個好鐘意
而且印象中已經賣晒

好淫，鍾意著皮裙